其實你地已經知道晒建制派,反對派金主係d咩人, 理論上都清楚有撚左假普選之後,入到閘既人會由咩人控制

建制派入閘- 共產黨與香港大孖沙
反對派入閘- 美國民主黨與香港大孖沙

所有香港班大孖沙係好撚BUY假普選